求4k monitor推薦

其實4kmonitor係咪真係有用處？

4k細緻好多 ,retina display咁囉

不過用完會返唔到轉頭 睇返1080p mon會好辛苦

4k=四倍1080p像素